多年感情如何保鮮？

拍得耐就好容易因爲冇新鮮感/發嘅感覺

到底巴絲們有咩方法維持呢？

同問